放炮仗係咪最冇用既傳統？

你話放煙花都叫做靚，端午節食糭都叫做有得食，但放炮仗，又嘈又唔好睇，又唔環保，點解班支那仲要放？

放個炮仗係舊牛屎上再圍埋數3秒先走
不知幾過引